原來報應嚟~ vvd傷之前暴力咁連撞左占士同DCL

撞James

再撞DCL 好彩無事

占士開波半分鐘已經比佢條仆街整傷左
傷住痛住踢左九十分鐘 依家周末要休戰

不過依家現眼報 慢慢長唞啦cheap精

下次比你暴力咁撞4下
我夾斷你隻腳ok?

ok

撞人講到同收山腳一樣嚴重程度

比vvd撞下使死？咁怕撞，返屋企玩彈彈波囉

果時歐聯決賽一野推尻拉莫斯定賓斯馬 撞到卡利奧斯
又吹到腦震盪入皇狗數

come

我想收你山
想不到你先收我山

占士打籃玩喎
你認錯人？

籃球

我可以撞到你入院。

唔係特工咩

你可以撞到我入棺材。

如果占士係占士邦
咁劉江都係劉江華

劉德華係咪劉華

佢可以直接撞你入火化爐

This is football

警方調查指，該名31歲男司機駕駛一輛重型貨車沿青山公路青山灣段往大欖方向行駛，當駛至近青善遊樂場時，撞到該名正在過路的56歲女途人，該名女子腹部嚴重受傷，昏迷被送往屯門醫院救治，於上午10時36分被證實死亡。

我怕你無機會夾斷我隻腳

柒頭猁狗又出嚟柒

又係你條執骨仔

記住呢一刻

以免利犬反撲將歪理當真理